我覺得自己係細路 啲人鐘意我當唔當戀童

話自己係男人 入男廁
話自己係黑人😤